<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>WH Blog</title>
  
  
  <link href="https://wanghu-cloud.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://wanghu-cloud.github.io/"/>
  <updated>2024-05-20T14:06:32.147Z</updated>
  <id>https://wanghu-cloud.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>WH</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>2024-5-20信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/20/2024-5-20%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/20/2024-5-20%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-05-20T13:53:01.000Z</published>
    <updated>2024-05-20T14:06:32.147Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="520专属小标题啊"><a href="#520专属小标题啊" class="headerlink" title="520专属小标题啊"></a>520专属小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，大哥的520小情书来喽，宝老师洗完澡澡，肯定是在被窝里等着大哥的小情书，今晚不看小情书，宝老师睡不着觉觉！亲亲哦！<br>    说到亲亲啊，今晚亲了宝老师的小脸蛋，没亲到小嘴巴遗憾啊，都怪那个电梯，咋那么巧呢，刚好它开了，大哥本来还打算在电梯口先吧唧亲一口，然后再进去嘞，没成想只能在电梯里亲小脸蛋了。宝老师上去后进楼梯里面，大哥下来后才反应过来，是不是想让大哥进去亲亲的啊，嘿嘿！<br>    亲爱的宝老师，还记不记得这是和大哥过得第几个520了啊，第三个喽，2022、2023、2024，今晚和宝宝排排坐干饭，宝老师还挤痘痘给大哥，宝老师是不是很开心啊，今晚和宝老师一起干饭，大哥也开心哦。唯一优点遗憾的就还是没亲到宝老师的小嘴巴，唉！<br>    宝老师啊，下次再和宝一起干饭就是4天之后嘞，宝老师这几天会不会想大哥嘞，大哥猜宝老师自己吃饭时，肯定会想到大哥，明天宝老师热菜时，心想啊，昨天还是和大哥一起吃饭，今天就剩宝一个了，伤心啊，宝要多吃点，把大哥烙的饼全干完，一点不剩，把小肚肚吃起来，吃成怀孕6个月，哈哈哈哈哈哈！<br>    宝老师，让我们4天后再见哦，我们去吃那个谭小嗨，还没吃过嘞，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;520专属小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#520专属小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;520专属小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;520专属小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，大哥的520小情书来喽</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-5-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/14/2024-5-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/14/2024-5-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-05-14T13:38:59.000Z</published>
    <updated>2024-05-14T14:19:33.181Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日小标题啊"><a href="#纪念日小标题啊" class="headerlink" title="纪念日小标题啊"></a>纪念日小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的大宝贝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是在等着大哥的小情书啊，亲亲哦！<br>    今天是2024年5月14日，是大哥和宝宝在一起的第26个月，今晚和宝宝一起吃了烧烤、烤鱼，宝老师坐在大哥车车上，贴着大哥，宝老师是不是好幸福啊，大哥也好幸福滴，宝老师软软的，香香滴，大哥的后背现在都是香香滴！<br>    宝宝啊，再有两个星期，大哥就要住在洪山那边了，那大哥和宝宝就要开始异地恋喽，到时每周末大哥才能和宝宝见面，宝宝老师会不会想大哥啊，宝宝老师想大哥时，肯定要化身小哭包，一个人躲在被窝里，呜呜呜，好想大哥，还要一个星期才能和大哥见面，才能让大哥抱着睡觉觉。嘿嘿嘿，亲亲想大哥的小宝宝哦！<br>    宝啊，大哥的心头宝啊，这几天燥热的天气，就像大哥对宝的思念那样热烈，宝肯定也躁动，不然今天不会说想吃雪糕，肯定想大哥想的不得了，不过今天晚上竟然差点忘了要和大哥一起吃饭，那大哥周末要惩罚宝，宝老师乖乖就范吧，嘿嘿！<br>    再有三天就可以和宝老师再次玩耍喽，我们去轻工大摘枇杷啊，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的大宝贝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是在</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-5-9信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/09/2024-5-9%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/05/09/2024-5-9%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-05-09T13:21:28.000Z</published>
    <updated>2024-05-09T13:44:39.396Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="熟悉的小标题啊"><a href="#熟悉的小标题啊" class="headerlink" title="熟悉的小标题啊"></a>熟悉的小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，宝老师都等不及喽，不对，宝老婆都等不及要看大哥写的小情书喽，亲亲宝老师的小嘴唇哦，软软的，嘿嘿！<br>    这次五一去宝老师家，第一次见家长，宝老师爸妈、爷奶可喜欢大哥嘞，给大哥做好吃的，大哥长胖了三斤嘞，要是暑假宝妈妈说让大哥再去，大哥屁颠屁颠的就去了，要去钓龙虾，喂欢欢和白腿，当然，最重要的是去和宝宝一起玩耍啊，免得宝宝一个人在家无聊啊，顺带去吃宝妈妈做的饭啊，再胖三斤，嘿嘿！<br>    这次见家长，大哥表现的还可以吧，没有口嗨喊刚子，宝啊，看之前把宝吓得，嘿嘿。在宝家里，宝还放屁扣鼻屎嘞，宝妈妈和哥哥说宝，宝是不是不好意思搞大哥，只敢搞傻子哥啊。又想到了宝翻大哥帽子，宝妈妈说宝，宝噘着小嘴巴，真好玩，等下次再去，大哥就不拘束了，宝也就想咋玩咋玩，大哥也和宝一起玩，嘿嘿！<br>    宝宝啊，见了家长，那我们这事就成了一半喽，大哥上次小情书写的，明年结婚好像也不是不可能啊，大哥再去两次，然后宝去我家，然后就订婚结婚喽，宝宝就要成为大哥小娇妻啊，嘿嘿，老婆老婆老婆。<br>    宝老婆啊，发现没，大哥去了宝家后，宝老师变得可粘大哥了，等大哥搬去街道口了，工作日不能和宝一起干饭，只能周末见面，宝是不是老伤心了啊，呜呜呜，恋爱宝宝上线了，没得大哥陪，宝宝我可咋办啊，只能等周末大哥和宝宝好好亲亲哇，做开心的事情啊，啊哈哈哈哈！<br>    老婆宝，宝老婆，老婆老婆就是宝，啊哈哈哈哈，今晚又亲到宝老师的小嘴唇，香香啊，下次继续香香哦，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#熟悉的小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;熟悉的小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，宝老师都等不及喽，不对，宝</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-4-25信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/04/25/2024-4-25%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/04/25/2024-4-25%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-04-25T14:32:41.000Z</published>
    <updated>2024-04-25T15:11:28.896Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题啊"><a href="#小标题啊" class="headerlink" title="小标题啊"></a>小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    宝宝啊，大哥的小情书来喽，宝宝老师今晚来看大哥的小情书了啊，给宝宝老师一个超大的亲亲哦，奖励宝宝老师升级为爱爱大哥宝啊！<br>    今天这个小情书呢，是大哥去宝家的前奏小情书，等下次的小情书，就是大哥和宝再回到武汉喽，那时候，大哥将多出一个新的身份：准女婿，啊哈哈哈哈哈！宝老师啊，大哥去宝家时，宝老师要不要听大哥叫宝~，刚子啊，啊哈哈哈，大哥严重怀疑，到时大哥一个宝脱口而出，然后宝爸爸妈妈看着宝，你哥在那哈哈哈笑，宝老师笑脸蛋红的呦，啊哈哈哈哈！<br>    大哥这次去宝家，那叫什么，那就去打前站，可能再去，那就是去订宝喽，到时宝就要成为大哥的新娘喽，宝老师期待不期待啊，大哥可是期待嘞！<br>    宝啊，大哥感觉现在已经开始紧张了，你说到时候去你家，你爸妈看不上咋整，宝到时可要帮大哥说话啊，大哥在那干坐时，可就要靠宝来活跃气氛啊，一切要拜托宝啊。不过也还有一种可能，宝爸妈满意的不得了嘞，去了让大哥坐，给大哥热情的嘞，大哥也渐渐不拘束，那场面，一家人嘞，顺势一提，明年结婚嘞，啊哈哈哈！<br>    宝老师，丑女婿第一次上门的日子就快来喽，让我们期待起来咯，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    宝宝啊，大哥的小情书来喽，宝宝老师今晚来看大哥的小情书了啊，给宝宝老师一个超</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-4-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/04/14/2024-4-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/04/14/2024-4-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-04-14T13:35:13.000Z</published>
    <updated>2024-04-14T13:49:07.416Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日小标题"><a href="#纪念日小标题" class="headerlink" title="纪念日小标题"></a>纪念日小标题</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的刚子宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，先亲亲哦，么么哒！<br>    今天宝老师会不会看大哥的小情书啊，大哥猜宝老师肯定会看的，毕竟是大哥最爱的刚子宝啊，大哥也是宝老师的爱爱大哥啊，一天不见，想八百回那种的嘞。今天是大哥和宝宝相恋两年零一个月的纪念日啊，大哥和宝宝已经成功度过了两年后的第一个月，那在一起度过下个月的纪念日之前，大哥和宝老师就要去宝老师家见家长喽，等大哥去宝老师家，那就临时工转成正式工，直接摇身一变成姑爷了啊，哈哈哈哈！<br>    宝老师啊，这个周末，大哥和宝老师一起看了电影，吃了小烧烤，骑车溜达，一起剪头发，度过充实的周末啊，等下个周末，大哥就和宝老师一起，去金银湖钓龙虾、钓鱼，在湖边吹吹风，带着吃的喝的，让我们一起开启休闲的周末啊。大哥猜我们钓龙虾能钓一斤，然后大哥再去买两斤，我们就能搞顿小龙虾吃喽，而且大哥要钓一天大鱼，然后我们炖鱼吃，嘿嘿！<br>    亲爱的宝宝啊，让我们期待下个周末，钓大鱼，钓龙虾，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日小标题&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日小标题&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日小标题&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日小标题&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的刚子宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，先亲亲哦，么么哒！</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-3-28信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/28/2024-3-28%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/28/2024-3-28%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-03-28T14:16:11.000Z</published>
    <updated>2024-03-28T14:33:46.273Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题啊"><a href="#小标题啊" class="headerlink" title="小标题啊"></a>小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝老师啊，大哥的小情书来喽，这次的小情书中，大哥是个道歉大哥啊，惹宝老师生气，宝老师周末来大哥这里，打大哥，咬大哥，大哥就是宝老师的乖大哥。<br>    哼，臭大哥竟然敢惹宝老师生气气，还让宝老师生隔夜气气，真是罪该万死啊，自己得给自己邦邦两拳，咋能惹亲爱的宝宝呢，今天去找宝老师，是宝老师大人有大量，不跟臭大哥计较，不然后果很严重，让臭大哥直接原地去世，让臭大哥后悔都没地后悔去。<br>    宝老师是大哥宝，大哥离不开宝老师，昨天晚上睡觉觉，今天中午睡觉觉，都一直梦见宝老师，没有宝老师，大哥就得完蛋，宝老师是大哥的心头宝，臭大哥真该打，竟然惹心头宝，只跳科目三不行，周末得给宝老师做好吃的，要把宝老师的肚肚填饱，让宝老师这几天因为生气气消耗的能量补起来。<br>    亲爱的宝老师，大哥给宝老师表扬撅屁股，让宝老师来踹大哥，谁让臭大哥惹宝老师，全天下最好的宝老师，爱你呦!</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝老师啊，大哥的小情书来喽，这次的小情书中，大哥是个道歉大哥啊，惹宝</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-3-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/14/2024-3-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/14/2024-3-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-03-14T13:33:13.000Z</published>
    <updated>2024-03-14T13:51:06.389Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日大标题啊"><a href="#纪念日大标题啊" class="headerlink" title="纪念日大标题啊"></a>纪念日大标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    嘟嘟嘟，大哥的周年纪念日小情书来喽，宝老师，小懒虫，宝宝蓉，大哥的心头宝是不是在看大哥的小情书啊，看小情书前，那必须先要在心里默念：哦，我亲爱的大哥给宝宝写小情书啦，好想大哥啊。不要紧哦宝宝，再有一天大哥就能和宝宝一起干饭玩耍啦，让我们一起做开心的事情啊，啊哈哈哈哈！<br>    今天是2024年3月14号，是大哥和宝宝相恋两周年的日子，在这个开心的日子里，那大哥首先要向宝宝索要亲亲，宝宝给不给大哥啊。大哥和宝宝已经相恋两年，相知快两年半，在这段爱情的日子里，大哥有了宝宝，生活多出了风采，感谢宝宝在这两年中的陪伴，也感谢宝宝在这两年中对大哥这个木头人的体谅，大哥有了宝宝，小生活有了盼头，不再是自己孤独一人发呆，要为了之后我们的小家而奋斗。两年过去，这也马上五一啦，要去宝宝家见家长啦，让大哥向口嗨一下：等大哥去，那肯定是宝妈妈、爸爸、爷爷、奶奶喜欢的不得了，哎呀，我的乖女婿来喽，啊哈哈哈哈！<br>    宝宝啊，现在是相恋两周年，争取明年三周年一过，我们赶在四周年之前结婚吧，然后让我们开启我们的结婚一周年咋样，宝老师期待不啊，哎呀呀，有点激动了，结婚喽，二人世界喽，然后过两年再生个小妹崽，一家三口哦，那时候应该就已经买房啦，今年年末买车，那时候就是老婆孩子家里宝，周末大哥带着你们娘俩出去玩耍，推着小车车，然后大哥抱着姑娘，让宝宝坐在车车上，开心啊！<br>    亲爱的宝宝啊，大哥开始期待周末喽，宝宝要来玩耍哦，有惊喜哦，宝宝肯定喜欢哦，大哥已经想象出宝宝看到惊喜高兴的样子喽，宝宝到时候要不要给大哥一个大大的亲亲啊，大哥拭目以待哦，爱你呦!    </p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日大标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日大标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日大标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日大标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    嘟嘟嘟，大哥的周年纪念日小情书来喽，宝老师，小懒虫，</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-3-13信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/13/2024-3-13%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/03/13/2024-3-13%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-03-13T13:55:28.000Z</published>
    <updated>2024-03-13T15:11:39.959Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="生日限定小标题"><a href="#生日限定小标题" class="headerlink" title="生日限定小标题"></a>生日限定小标题</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，今天是宝老师的生日啊，大哥在这里祝宝老师生日快乐啊，祝宝老师以后事业有成，快快乐乐啊！大哥给宝老师爱的亲亲哦！<br>    宝老师今天26岁了啊，大哥也26岁了啊，大哥马上奔三了啊，但是宝老师在大哥心中可是永远十八哦，是大哥永远的乖宝宝啊，再亲亲哦！大哥现在和宝老师打着视频，写着小情书，宝老师猜猜大哥现在是什么心情啊，大哥一边看着宝老师的小脸蛋，还发现了宝老师的小嘴巴自己扣破皮喽，宝老师要不要用大哥的嘴巴来润润嘴皮啊，大哥可是无偿奉献哦，随便亲亲，秃噜皮都行哦!<br>    这次生日是大哥和宝老师在一起后，第一次一起过生日啊，大哥和宝老师一起去吃了海底捞，吃了生日蛋糕。还是两个人一起过生日好啊，能一起干饭，之前宝老师和大哥在学校时，那就是自己单独过了，没得宝老师在身边，少了好多欢声笑语啊。大哥还记得宝老师去年生日是在李傻子那，大哥买的心心蛋糕；前年宝老师是在学校过的，和室友一起出去吃的饭，时间真快啊，我们迎来了在一起的第三个生日，大哥再次祝宝老师生日快乐啊！<br>    大哥发现了一件事情啊，大哥现在输入法已经记住宝老师这三个字了，之前还需要先输入宝，再输入老师，看来大哥的电脑也是知道宝老师今天生日，给宝老师带来惊喜了啊，再次亲亲哦！<br>    写到此处，那大哥必须赋诗一首啊：<br>    刚刚宝老师<br>    大哥心头刚<br>    今天过生日<br>    大哥送祝福<br>    祝愿刚刚宝<br>    成就金刚体<br>    小小局长位<br>    就等宝刚来<br>    哈哈哈哈，宝老师来看小情书了吧，被大哥抓到喽，亲亲哦，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;生日限定小标题&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#生日限定小标题&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;生日限定小标题&quot;&gt;&lt;/a&gt;生日限定小标题&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，今天是宝老师的生日啊，大哥在这里祝宝老</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-2-25信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/02/25/2024-2-25%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/02/25/2024-2-25%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-02-25T12:04:02.000Z</published>
    <updated>2024-02-25T12:16:19.242Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="熟悉的小标题啊"><a href="#熟悉的小标题啊" class="headerlink" title="熟悉的小标题啊"></a>熟悉的小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    大哥亲爱的乖宝宝啊，心心念念的小情书又来喽，宝老师是不是等不及了啊，亲亲哦！<br>    过完年了，宝老师又长一岁喽，那离大哥去宝老师家的日子也越来越近喽，从今天看，再有两个月，大哥就要去宝老师家喽，可不能让宝老师妈妈准备的床床等大哥太久喽，那必须去睡上啊，然后再下次去宝老师家，那就不是睡那个床喽，那就要睡宝老师的床，啊哈哈哈！<br>    宝老师这几天在大哥这，每天晚上给大哥做好饭等大哥回来吃饭，大哥真幸福啊，不愧是大哥的老婆宝。我们这就像是已经结婚的小夫妻，老婆没事做好饭，老公上班回来后吃饭饭，吃完饭饭坐在一起看着剧，嗑瓜子，嘻嘻哈哈，真好啊，我们下次再像这样，那应该就住在一起了吧，亲亲哦！<br>    这个周末和宝老师一起去看了脊柱侧弯，宝老师可要没事晃晃腰，在办公室不要久坐，走一走，等天气好了，不冷了，也再和学生一起去跑跑操，缓解脊柱压力，这样慢慢抑制恢复啊。宝老师不用太担心，要保持乐观心态，之后听从医生意见，做正确的矫正操，然后美丽的宝老师就更加漂亮美丽啦。<br>    亲爱的宝老师，这周下雪没挖野菜，让我们一起期待下个周末，挖野菜、包饺子啊，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#熟悉的小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;熟悉的小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    大哥亲爱的乖宝宝啊，心心念念的小情书又来喽，宝老师是</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-2-7信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/02/07/2024-2-7%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/02/07/2024-2-7%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-02-07T13:04:37.000Z</published>
    <updated>2024-02-07T13:14:57.448Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题还是我"><a href="#小标题还是我" class="headerlink" title="小标题还是我"></a>小标题还是我</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，大哥的小情书来喽。这篇小情书是农历23年最后一篇小情书啦，下一篇小情书就要等到大哥返回武汉，开启我们新的小情书啦。<br>    亲爱的宝宝张老师已经回家10天啦，这十天都没看到宝宝喽，可想死大哥喽，宝宝在家有没有想大哥啊。宝宝在家天天烤着火，刷着抖音，吃着腊肉，是不是都不想大哥哦，伤心心啊。大哥一个人在武汉，多孤单啊，宝宝要想大哥啊。宝宝晚上和表妹一起睡时，就幻想着啊，要是大哥在旁边多好啊，就喜欢大哥抱着睡觉觉。大哥猜啊，宝肯定这样幻想着，想大哥想的不得了，亲亲哦！<br>    新的一年即将来临，大哥在这里先祝宝老师新的一年里，事业顺利，开开心心，财源滚滚，happyhappy啊。明年上半年宝老师拿个优秀班主任，下半年一转正，直接升为年级主任，第三年副校长，第五年校长，王同学以后可就指望宝老师吃香的喝辣的啦！<br>    亲爱的宝宝啊，开心的春节假期已经开始，再有两周我们就再次武汉相聚啦，亲亲呦！爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题还是我&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题还是我&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题还是我&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题还是我&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，大哥的小情书来喽。这篇小情书是农历23年最后一</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-1-28信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/01/28/2024-1-28%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/01/28/2024-1-28%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-01-28T11:02:36.000Z</published>
    <updated>2024-01-28T11:13:19.095Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="熟悉的小标题啊"><a href="#熟悉的小标题啊" class="headerlink" title="熟悉的小标题啊"></a>熟悉的小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的大宝贝啊，先亲亲哦！让大哥猜一下，宝宝看这篇小情书的时间大概是在今晚10点左右，为啥嘞，因为宝宝知道大哥今晚会写小情书，但是今天晚上宝宝回去收拾收拾上床，那就10点左右啦，然后会看小情书嘞，让我们拭目以待吧！<br>    今天大宝贝放假回家喽，开始了美好的假期生活，大哥还有两个星期才能放假嘞。今天宝宝走后，大哥一个人真不习惯啊，下午想去外面晒晒太阳就懒得去了，想宝宝了，大哥一个人孤单啊，宝宝在家玩着白腿，烤着火，会不会想大哥啊，宝宝要想大哥哦，要梦到大哥哦！<br>    亲爱的宝宝啊，今年这个年一过，那就到我们认识的第三个年喽，也即将迎来我们相恋两周年喽，这个两周年一过，那我大哥就要和宝一起去宝家见家长嘞，就要去宝家拐跑宝宝喽，哈哈哈哈！<br>    今天宝宝在那吃结婚酒席，肯定想到了我俩结婚时的样子了吧，到时我们搂我们自己的席，婚礼流程一结束，先把衣服换了，我俩先坐席吃它一波再去敬酒咋样，会不会被你妈妈打屁股开花啊，哈哈哈！<br>    亲爱的宝宝啊，下次再见就是三个星期后喽，想大哥哦，爱你呦！ </p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#熟悉的小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;熟悉的小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的大宝贝啊，先亲亲哦！让大哥猜一下，宝宝看这篇小</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024-1-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2024/01/14/2024-1-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2024/01/14/2024-1-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2024-01-14T14:25:03.000Z</published>
    <updated>2024-01-14T14:38:24.083Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日小标题啊"><a href="#纪念日小标题啊" class="headerlink" title="纪念日小标题啊"></a>纪念日小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，这是是2024年的第一封小情书啊，也是我们的纪念日小情书啊。宝宝有没有期待啊，大哥猜测宝宝肯定在期待着大哥更新小情书嘞！亲亲哦！<br>    宝老师啊，这个周末大哥和宝老师一起把新年战袍买了，等过年回去时，呀，虎子，这衣服好看啊，谁给你买的啊，那必须是大哥亲爱的宝老师买的啊，亲亲哦！等宝老师穿上大衣，宝妈妈肯定要问，咋又买大衣啊，那宝老师就自豪的说：我大哥买的嘞，就要穿，就要穿，可喜欢大哥了，今天又是想大哥的一天呢，我还要把户口本拿出来，之后跟大哥去领证嘞。要是宝老师这样说，宝妈妈啥反应嘞？<br>    大哥已经和宝老师去见过哥哥和嫂子啦，下次就是五一的时候和宝老师一起去宝家里见家长喽，那大哥五一去见家长，有个小目标啊，那就是要和宝妈妈商量好，五一之后再到武汉，我俩就要住在一起啊，这样才能更好照顾宝宝嘞，那到时候，就要和宝妈妈动之以情，晓之以理了啊，然后宝妈妈说：小王啊，就住一起吧，我的好大女就交给你了啊，等明天走时，把我家的腊肉、排骨都带上，去了给张蓉炖炖，嘿嘿！<br>    这个周末和宝老师真像夫妻俩啊，一起发面做包子，经过我们的不懈努力，终于出锅两笼包子，几十个水饺嘞，一天的战果啊，今天可多亏了宝老师，不然大哥可吃不上啊，这个家没了宝老师可真不行啊，亲亲啊！<br>    宝老师再有两周就放假了啊，大哥再有一个月嘞，两周后宝老师就回家了，那下次再见就是过完年了，一个月嘞，到时候可要想死大哥了，所以大哥要趁着这最后两周，和宝老师好好亲亲哦，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，这是是2024年的第一封小情书啊，也是</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-12-24信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/24/2023-12-24%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/24/2023-12-24%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-12-24T13:10:11.000Z</published>
    <updated>2023-12-25T14:02:23.362Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="圣诞小标题啊"><a href="#圣诞小标题啊" class="headerlink" title="圣诞小标题啊"></a>圣诞小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    嘟嘟嘟，亲爱的宝宝啊，大哥的平安夜小情书来喽，在此，大哥祝宝宝平安喜乐，万事如意啊！<br>    这个周末，和宝老师吃了心心念念的半边鱼、烤鱼，还看了电影，出去金银湖转圈圈，这个周末的生活应该是这段时间以来过得最丰富的了吧，开心满满啊，唯一可惜的就是那不合时宜的大姨妈啊，哎，真是阻挡了大哥和宝老师之间增进感情啊，不过不要紧，等下次还机会多多啊，嘿嘿！<br>    大哥现在是已经开始激动了啊，下周末就将和宝老师一起去襄阳玩耍喽，那我们在襄阳，要去唐城，去古隆中，去鱼梁洲，去吃襄阳牛肉面，到时给宝老师准备一碗小黄酒，脸蛋喝的红扑扑的，哎呀大哥，我好晕啊，我想抱着大哥睡觉觉啦，我们还要去逛商场，行程安排满满的啊。宝老师，我们到那的第一天早上要早点起床哦，要过去吃牛肉面热，然后第二天就可以晚晚起床啦，睡到happy啊。<br>    亲爱的宝老师啊，让我们期待起襄阳游啊，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;圣诞小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#圣诞小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;圣诞小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;圣诞小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    嘟嘟嘟，亲爱的宝宝啊，大哥的平安夜小情书来喽，在此，大哥祝宝</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-12-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/14/2023-12-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/14/2023-12-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-12-14T13:14:31.000Z</published>
    <updated>2023-12-14T13:26:36.380Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日小标题啊"><a href="#纪念日小标题啊" class="headerlink" title="纪念日小标题啊"></a>纪念日小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是一直在等着大哥的小情书啊，一会刷一下手机，就看大哥更新没，亲亲哦！在此，大哥正式宣布，年度最强恋爱脑由宝宝获得哦！<br>    一月一度的纪念日啊，这次没和宝宝一起吃上饭饭啊，不过不要紧，明天晚上就能和宝宝一起吃饭饭啦，跟屁虫大哥也能早下班，然后去接上宝宝老师，一起去吃好吃的啊，吃完饭后这次可不能让宝宝老师再跑了，那必须晚上待在大哥这边啊，一起抱着睡觉觉，真舒服啊。<br>    宝宝老师放心哦，这次大哥可老实嘞，宝宝老师现在生着病，那必须要好好休息啊，等来了做鸡子火锅，给宝宝补补身体，希望宝宝早日康复啊。按照上个月的日期推算，宝宝明天应该会来大姨妈，宝宝老师要注意下哦，等来大哥这里了，那红糖姜茶煮起来，嘟嘟嘟给宝宝灌肚子里啊，哈哈哈哈！<br>    宝宝啊，想不想大哥啊，大哥可想宝宝啦，现在天天晚上加班，平常晚上都不能和宝宝一起吃饭，只能等周末在一起吃饭玩耍，明天晚上可是很令大哥期待哦，嘿嘿！<br>    亲爱的宝宝，2023年还有半个月就要结束啦，让我们一起欢度这半月时光，让我们来年使劲亲亲哦，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是一直</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-12-8信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/08/2023-12-8%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/08/2023-12-8%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-12-08T14:05:10.000Z</published>
    <updated>2023-12-08T14:17:09.752Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题还是我"><a href="#小标题还是我" class="headerlink" title="小标题还是我"></a>小标题还是我</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    大哥亲爱的宝宝啊，今天是2023年12月8号啊，是我们认识两年的日子啊，来给大哥亲一个啊！<br>    记得两年前的今天，大哥加上了宝的微信，宝还记得我们的开场语是啥不，我俩在说各自的名字，还以为宝是计算机专业的嘞。当时也是介绍认识的嘛，开始的称呼还是张同学，王同学，王大爷。。。有点大哥记得清楚嘞，在过年那段时间，大哥还称呼宝老师为宝宝嘞，当时也不知道脑子咋想的，宝宝这称呼都出来了啊，看来当时就预示着宝之后会成大哥女朋友嘞，啊哈哈哈哈！<br>    今天是大哥和宝认识两周年，由陌生到初识，再到熟悉，再到相恋，这两年的时间里，宝为大哥带来了好多欢乐，给大哥平淡的生活带来了好多光彩，不愧是大哥宝，亲亲哦！<br>    相识两周年，接下来就是我们相恋两周年了，再接下来就是3周年，4周年，恐怕我们4周年那时候差不多就结婚了吧，那时候就该是结婚1周年，结婚两周年了，然后小孩出生啦，三口之家美滋滋啊，还得宝老师到时候去见家长时多多美言啊，美言有亲亲哦！<br>    明天宝老师就要过来大哥这边啦，到时我们一起做饭饭，喝点小酒，再次庆祝一下啊，嘿嘿，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题还是我&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题还是我&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题还是我&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题还是我&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    大哥亲爱的宝宝啊，今天是2023年12月8号啊，是我们认识两</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-12-4信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/04/2023-12-4%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/12/04/2023-12-4%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-12-04T13:58:22.000Z</published>
    <updated>2023-12-04T14:12:16.457Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题啊"><a href="#小标题啊" class="headerlink" title="小标题啊"></a>小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝老婆啊，大哥的小情书来喽。今晚宝宝会不会看小情书啊，大哥跟宝宝做个小游戏啊，宝宝看到小情书后，给大哥发：宝宝要红包啦，那大哥有神秘红包发送哦，但是嘞，12小时有效期哦，超时不候哦，嘿嘿！<br>    今晚大哥和宝宝一起去吃了铁锅炖，大哥就在想啊，我俩周末时就按宝宝说的，周六去轻工大吃，然后周日我俩要是不出门，就去买只鸡，我俩做鸡子火锅吃，宝宝指挥，大哥做饭，喝点小酒，舒服啊。然后一起洗澡澡，一起愉快的玩耍啊，嘿嘿！（此处插播一条新闻：大哥突然开始打喷嚏，肯定是宝宝在想大哥了，宝宝一个人躺在床上难受啊，没得大哥温暖的怀抱，睡不着啊，亲亲哦，再有几天宝宝就能在大哥的怀里睡觉觉喽！）<br>    亲爱的宝宝老婆啊，今日心情虽然不佳，但是嘞，在这个特殊的日子里，宝宝要开心啊，那臭屁恶心主任闪一边，现在是宝宝和大哥的二人世界啊，那必须粘人精宝宝要挂在大哥身上舍不得下来啊，再亲亲哦！（再次插播一条新闻：以后我俩结婚生孩子了，那我俩咋睡嘞，决定了，给女儿整个婴儿床，让她自己睡去，不能打扰我俩的二人世界，宝宝要和大哥抱在一起睡觉觉嘞。）<br>    超级无敌可爱美少女宝宝张老师，让我们一起期待下个周末，一起抱抱睡觉觉啊，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝老婆啊，大哥的小情书来喽。今晚宝宝会不会看小情书啊，大哥跟宝宝做个</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-11-14信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/11/14/2023-11-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/11/14/2023-11-14%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-11-14T13:35:38.000Z</published>
    <updated>2024-04-14T13:31:48.790Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="纪念日小标题啊"><a href="#纪念日小标题啊" class="headerlink" title="纪念日小标题啊"></a>纪念日小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱的宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是眼巴巴在等着大哥的小情书啊，今晚不看大哥的小情书，怕是睡不着觉了哦，亲亲哦！<br>    一个月时间又过去了啊，我们的小小纪念日又来啊。这次纪念日没有和宝宝一起干饭饭，宝宝吃饭时想没想大哥啊。大哥猜宝宝在吃炒饭时，一边刷着手机，一边想着大哥吧，想着要是大哥在边边一起吃饭饭多开心啊，是不是啊。可千万不是宝宝一遍刷着抖音嘿嘿笑，压根没想大哥哦，只想快点干完饭后回家洗澡澡躺床床，那样大哥会伤心嘞。<br>    不知道宝有统计大哥写了多少篇小情书了不，大哥可还记着嘞，之前宝可说过，等大哥写到100篇后，宝会给大哥写小情书，大哥可是已经超出几十篇了哦，宝可要抓紧时间写小情书给大哥，可别等大哥写老多时，宝的小情书还见不到哦！<br>    金刚宝宝今日念<br>    憨憨大哥明日想<br>    不知这俩昨日嘛<br>    原是猪猪冒泡泡<br>    小肚小肚在干嘛<br>    一问就是拉粑粑<br>    噗噗噗噗臭屁屁<br>    惹得大哥哈哈哈<br>    宝宝啊，这周末天气真不错啊，温度也合适，期待着一起出门去逛逛啊，好长时间没出门溜达溜达了，还有3天时间嘞，不想上班啊，只想快快周末，出去和宝一起happy啊，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#纪念日小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;纪念日小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;纪念日小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱的宝宝啊，大哥的纪念日小情书来喽，宝宝是不是眼巴</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-11-6信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/11/06/2023-11-6%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/11/06/2023-11-6%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-11-06T13:36:12.000Z</published>
    <updated>2023-11-06T14:00:32.255Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="久违的小标题啊"><a href="#久违的小标题啊" class="headerlink" title="久违的小标题啊"></a>久违的小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    亲爱无敌温柔可爱美丽大方的宝宝啊，大哥的小情书来喽。不知道这段时间宝宝看小情书没啊，这是时隔两周的小情书哦！<br>    首先呢，宝宝之名要改改喽，改成啥呢，那必须是老婆大人啊，啊哈哈哈哈哈！老婆老婆老婆，大哥喊你嘞。这猛然间是不是还不好意思，不适应嘞。没事的，等大哥我喊几次，宝宝老婆多答应几次，然后嘞，等我俩周末多待几次，那就熟悉的很嘞，一天不叫老婆，宝宝心里就不乐意嘞！<br>    最近这两周大哥和宝宝都没在工作日一起吃饭饭了，天天加班的苦命人啊，现在加班是正常的，不加班成了不正常了。宝宝张老师在学校里面，只要他们不惹事，管那些学生咋滴，别太负责了啊，只要正常就行，别把自己搞的累呼呼的。<br>    今天是本周的第一天，还有4天才周末，这个周末要是天气好的话，那就按宝宝说的，我们去汉正街逛逛，去解放公园拍照片啊。然后去吃好吃的，晚上再去江汉路夜市逛街，淘淘货啊，期待周末的到来哦！<br>    宝宝张，老婆宝，大哥的金刚宝，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;久违的小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#久违的小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;久违的小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;久违的小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    亲爱无敌温柔可爱美丽大方的宝宝啊，大哥的小情书来喽。</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-10-19信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/10/19/2023-10-19%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/10/19/2023-10-19%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-10-19T14:40:59.000Z</published>
    <updated>2023-10-19T14:58:21.077Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="小标题啊"><a href="#小标题啊" class="headerlink" title="小标题啊"></a>小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，宝是不是天天等着看大哥得小情书啊，没有小情书看，宝浑身难受啊。大哥猜宝今晚肯定看了小情书，宝心想，臭大哥还没更新啊，想看啊，不好意思说。大哥知道嘞，大哥这晚晚的更新，等宝明天一看，哇，更新了啊，嘿嘿！<br>    本来这个小情书应该是在14号写的，那天大哥和宝在一起逛街买衣服，一起happy，所以小情书就暂时搁置了，有宝在身边，那大哥对宝的思念就不用小情书表达啦，那想时就直接一口亲亲上去了啊。这次14号应该是大哥和宝宝真真正正两人一起度过的一天啊，陪宝逛街，宝精神头可足了，大哥这走着走着就动不了，果然逛街是女生独有的本领啊，不怕累啊。<br>    昨天晚上和宝打视频，宝去看小情书，还让大哥猜在干嘛，大哥一猜一个准，宝一抬屁股，大哥就知道要往哪边撅，大哥可了解宝喽。今晚的小情书就不干别的了，就是来给宝打预告的，预告啥嘞，预告马上就要周五啦，宝马上就要来大哥这边啦，马上就能亲亲喽。然后大哥给宝做好吃的，可给宝补补啊，当然啦，大哥也补补，养身体嘛，嘿嘿！<br>    大哥等宝来哟，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，宝是不是天天等着看大哥得小情书啊，没有小情书看，宝</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2023-10-6信件</title>
    <link href="https://wanghu-cloud.github.io/2023/10/06/2023-10-6%E4%BF%A1%E4%BB%B6/"/>
    <id>https://wanghu-cloud.github.io/2023/10/06/2023-10-6%E4%BF%A1%E4%BB%B6/</id>
    <published>2023-10-06T02:49:35.000Z</published>
    <updated>2023-10-06T03:10:54.098Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="熟悉的小标题啊"><a href="#熟悉的小标题啊" class="headerlink" title="熟悉的小标题啊"></a>熟悉的小标题啊</h2><blockquote><p>宝宝：<br>    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，这个假期，宝宝是否看了大哥的小情书啊，大哥猜肯定没看，宝早不知道玩的happy成啥喽，大哥的小情书早忘记喽，不过大哥还有一个猜测，今天宝来武汉时，坐在车上，会看一看小情书滴，亲亲哦！<br>    这次假期，大哥和宝可有8天没见嘞，这个时间在以后的节假日，可能是除每年春节之外最长的一次了（哦不对，宝还有暑假寒假嘞，老早回家，只剩大哥一个人在这了，苦哈哈）。这8天不见，大哥想宝哦，不过今天下午宝就要来武汉啦，等接到宝回来，可要好好亲亲哦，要把这段时间宝欠大哥的亲亲全部补起来，亲个俩小时，亲秃噜皮后，明天上班到学校，学生说：老师，你嘴咋秃噜皮了，是不是亲亲了啊，嘿嘿！<br>    从大哥写这个小情书的时间开始计算，再有7个小时左右大哥就能在火车站接到宝啦，盲猜一下，宝今天穿着牛仔裤，上面风衣配衬衣，应该就是这个装扮就过来喽，期待宝的到来哦！<br>    见面倒计时开始，爱你呦！</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h2 id=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#熟悉的小标题啊&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;熟悉的小标题啊&quot;&gt;&lt;/a&gt;熟悉的小标题啊&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;宝宝：&lt;br&gt;    嘟嘟嘟，大哥的小情书来喽，这个假期，宝宝是否看了大哥</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
